2013-8-1

我以前一直觉得性格好没什么用看我性格挺好的，但我也不是靠着性格学习和考试的后来上了大学更觉得性格好没什么太大的用处我们专业的女生一个赛一个aggressive温文尔雅这4个字不要在窝们面前提，一个个气场足是足得咧，吓shi人。。。再后来工作了我忽然觉得性格好太特么重要了因为性格好比较容易和大家混成一团不要那么锋芒毕露让别人不舒服但我觉得真正的性格好应该是那种，对自己有绝对的自信，所以别人说什么自己也不介意，好的建议就学学，其他无视掉，那种所以我还有待修炼。。以及同事工作，千万不要把手伸的太长我护短被人伸手我真的觉得很不舒服哪怕是挺好的朋友还有啊！！！这年头找个醒目的人真的这么难哇！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！